{
  "navigation": {
    "home": "首页",
    "exchange": "币币交易",
    "orders": "订单",
    "assets": "资产",
    "help": "新手帮助"
  },
  "Account Security": "账户安全",
  "Identity Authentication": "实名认证",
  "Login": "登录",
  "Sign Up": "注册",
  "Log Out": "退出",
  "About Us":"关于我们",
  "Company Profile":"公司介绍",
  "Agreement":"用户协议",
  "Disclaimer":"免责声明",
  "Markets":"市场",
  "Coin":"币种",
  "Last Price":"最新价",
  "24H Change":"24h涨幅",
  "Order":"交易",
  "Limit Order":"限价",
  "Market Order":"市价单",
  "Hold":"持有",
  "Announcement":"公告",
  "More":"更多",
  "Orders":"当前委托",
  "Date":"时间",
  "Pairs":"交易对",
  "Bid/Ask":"方向",
  "Price":"价格",
  "Amount":"数量",
  "Total":"委托总额",
  "Executed":"已成交",
  "Unexecuted":"未成交",
  "Action":"操作",
  "Cancel":"撤销",
  "Order History":"历史委托",
  "Average Price":"成交均价",
  "Detail":"详情",
  "Sum":"累计",
  "Bids":"买盘",
  "Asks":"卖盘",
  "Realtime transactions":"实时成交",
  "Transaction History":"成交明细",
  "Personal center":"个人中心",
  "ID Verification":"实名认证",
  "Lv":"等级",
  "ordinary":"普通",
  "login password":"登录密码",
  "Fund password":"资金密码",
  "Set":"设置",
  "Change":"修改",
  "Go to deal":"去交易",
  "Your ID information has been verified":"已完成实名认证",
  "Deposit & Withdraw":"充币提币",
  "History":"财务记录",
  "Withdraw Address Management":"提币地址管理",
  "Available":"可用",
  "On orders":"冻结",
  "Deposit":"充币",
  "Withdraw":"提币",
  "Address":"地址",
  "Address list":"地址列表",
  "delete":"删除",
  "Add":"添加",
  "Security authentication":"安全验证",
  "Send code":"发送验证码",
  "Resend":"重新发送",
  "60s Resend":"60s重新发送",
  "Confirm":"确定",
  "Balances":"资产",
  "Forgot Password":"忘记密码",
  "Email":"请输入邮箱地址",
  "Password":"输入登录密码",
  "setPassword":"设置登录密码",
  "Please slide to verify!":"请按住滑动，推动至最右侧!",
  "Verified":"验证通过",
  "Status":"状态",
  "Order Book":"委托量",
  "Buy":"买入",
  "Sell":"卖出",
  "Bid":"买",
  "Ask":"卖",
  "Indicators":"技术指标",
  "Time Line":"分时",
  "Chart Properties":"图表属性",
  "Fullscreen Mode":"全屏模式",
  "Style":"样式",
  "Scales":"刻度",
  "Backgroup":"背景",
  "Timezone":"时区",
  "Account Info":"基本资料",
  "Assets Center":"资产中心",
  "High":"高",
  "Low":"低",
  "No Records":"暂无数据",
  "VOL":"量",
  "Totaling":"交易额",
  "fee":"手续费",
  "Market price priority":"市场最优价格(买卖)",
  "Please choose your nationality":"请选择国籍",
  "Sign":"没有账号请注册",
  "CancelLater":"稍后",
  "GoLogin":"去登录",
  "CancelOrder":"撤销",
  "ordering":"委托量",
  "Withdraw Address":"提币地址",
  "Avalia":"可提",
  "Limit":"限额",
  "Prompt":"温馨提示",
  "Apply Amount":"提币数量",
  "Actual Amount":"到账数量",
  "Processing":"待处理",
  "Confirm Password":"确定密码",
  "Australia":"澳洲",
  "China":"中国",
  "Estimated Value":"资产合计",
  "Hide small balances":"隐藏小额资产",
  "MarketOrder":"市价",
  "Totalbuy":"买入交易额",
  "Amountsell":"卖出数量",
  "Totalturn":"成交额",
  "E-mail verification":"邮箱验证",
  "activated":"已激活",
  "Fund password settings":"资金密码设置",
  "spassword":"请输入密码",
  "Password must be 6 digits":"密码必须为6位数字",
  "Six digits":"六位数字",
  "confirm password":"确认密码",
  "The password entered twice is inconsistent":"两次输入的密码不一致",
  "The funds password is set successfully":"资金密码设置成功",
  "Only when real name certification is completed can the transaction be conducted":"只有完成实名认证才可以进行交易",
  "Authenticate":"去认证",
  "Personal Basic Information Certification":"个人基本资料认证",
  "Name":"姓名",
  "Information authentication":"信息认证",
  "Document A surface":"证件A面",
  "Upload":"上传",
  "Upload support jpg/png":"上传支持jpg/png",
  "Document B surface":"证件B面",
  "Handheld passport photo":"手持证件照",
  "Please provide a passport photo":"请提供一张手持证件照",
  "submit":"提交",
  "Your data submitted successfully can be traded":"您的资料提交成功可以去交易了",
  "Real-name certification failed to re-certify":"实名认证未通过请重新进行认证",
  "Please enter identification number":"请输入身份证号",
  "Please enter the passport number":"请输入护照号",
  "ID number":"身份证号",
  "Passport number":"护照号",
  "Please enter a name that matches your ID":"请输入与身份证相符的姓名",
  "Please enter a name that matches your passport":"请输入与护照相符的姓名",
  "A face photo was not uploaded":"未上传A面照片",
  "No B-side photos uploaded":"未上传B面照片",
  "No handheld photo uploaded":"未上传手持证件照片",
  "Please enter the quantity":"请输入数量",
  "Please set up funds password first":"请先设置资金密码",
  "goSet":"去设置",
  "Only after completing the login can you trade":"只有完成登录才可以进行交易",
  "The transaction amount exceeds the current account balance":"交易额超过当前账户余额",
  "noPrice":"交易价格不得为空",
  "Added":"新增委托成功",
  "Revocation":"撤销委托成功",
  "Announcement Center":"公告中心",
  "Announcement details":"公告详情",
  "read":"阅读",
  "E-mailcode":"邮箱验证码",
  "scode":"请输入验证码",
  "pinPassword":"请输入资金密码",
  "Sent successfully":"发送成功",
  "noRepeat":"请勿添加重复的提币地址",
  "fillIn":"请先填写提币地址",
  "success":"添加成功",
  "deleted":"删除成功",
  "setPincode":"请优先设置资金密码，现在正在跳转",
  "Charging address":"充币地址",
  "Application":"充币地址申请",
  "copy":"复制",
  "tionePrev":"请勿向上述地址充值任何非",
  "tioneNext":"资产，否则资产将不可找回",
  "titwo":"您充值至上述地址后，需要整个网络节点的确认，1次网络确认后到账，6次网络确认后可提币",
  "tithreePrev":"最小充值金额：",
  "tithreeNext":"，小于最小金额的充值将不会上账",
  "tifour":"您的充值地址不会经常改变，可以重复充值；如有更改，我们会尽量通过网站公告或邮箱通知您",
  "tifive":"请务必确认电脑及浏览器安全，防止信息被篡改或泄露",
  "numCoins":"最小提币数为",
  "coinOne":"为保障资金安全，当您账户安全策略变更、密码修改、使用新地址提币，我们会对提币进行人工审核，请耐心等待工作人员电话或邮件联系",
  "coinTwo":"请务必确认电脑及浏览器安全，防止信息被篡改或泄露",
  "realName":"请先进行实名认证",
  "copySuccess":"复制成功",
  "copyFailed":"复制失败，请重试",
  "review":"资料审核中请稍后再试...",
  "nocoin":"提币地址为空,3秒后跳转添加提币地址...",
  "minNumber":"最小提币数量为 ",
  "maxNumber":"最大提币数量为 ",
  "funds":"可用资金不足",
  "correct":"请输入正确的提币数量",
  "extracted":"提币申请成功",
  "pinpassword":"修改资金密码",
  "confirmUser":"确认账号",
  "change Password":"修改密码",
  "E-mail":"电子邮箱",
  "Verification code":"验证码",
  "Change a sheet":"换一张",
  "codeErr":"你输入的验证码错误",
  "Next":"下一步",
  "youCom":"为了您的账号安全，请完成身份认证",
  "youRecover":"您正在找回的账户是",
  "newPwd":"新资金密码",
  "pwdLang":"长度为6~12个字符",
  "comPwd":"确认新密码",
  "verCode":"验证码输入错误",
  "codeExp":"验证码已过期",
  "messSent":"邮件已发送",
  "pwdreset":"密码修改成功!",
  "ChangeLoginPwd":"修改登录密码",
  "Platform Description":"平台说明",
  "Login page":"登录页",
  "loginPwd":"找回登录密码",
  "emialAddress":"请输入邮箱地址",
  "Bad mailbox number":"邮箱号错误",
  "new password":"新密码",
  "slider":"请进行滑块认证",
  "youEmail":"AUEC已向你的邮箱",
  "youCode":"发送了一封验证邮件，请按照邮件中的提示完成您的注册",
  "verLogin":"已验证邮箱，点击此处登录",
  "noMail":"未收到邮件，点此",
  "correctEmail":"请输入正确的邮箱地址",
  "passwordLang":"密码必须为6-12位数字字母组合",
  "CheckLegal":"校验合法",
  "noPwd":"需设置6-12位数字和字母组合密码",
  "pwdTwice":"两次输入密码不一致",
  "nationality":"请选择国籍",
  "Prohibited":"修改资金密码24小时内禁止提币",
  "cashPassTip":"提示：请记住设置的资金密码，修改资金密码24小时内不允许提币",
  "Some clinch a deal":"部分成交",
  "moneyAccount":"提币到账",
  "Coined":"已转币",
  "Invoice confirmation":"提币确认",
  "Refuse":"拒绝",
  "Manual":"已转币",
  "abnormal":"异常",
  "successful":"成功",
  "registSignUp":"通过注册，即表示您同意我们的",
  "Terms":"条款",
  "chooseChoinTip": "请选择币种",
  "pleaseChoose":"请选择",
  "serviceTel": "客服微信",
  "telegram":"电报",
  "notCharge":"该币种暂未开放充币",
  "coinNotExchange": "该币种暂未开放交易"






}
